又有黑警疑似用普通話講野

0：11

同志們，上！

封起來封起來

同志們，放下來，放下來

冇錯
中港M記係中信有經營權
但個品牌一樣係M記
而M記個招牌同形象係咪真係支持human rights架
麥當勞作為國際大公司
又係美國股市上市
仲要係自己web page Missions & Values 到寫 Respect Human Rights

但係又比六折犯人道罪既香港警察
行為同說話都唔同既
咁係咪應該問下總公司佢地個立埸係咩呢
send email去呢到

美國巴絲可以直接打電話去

推

動起來？

吊，解放軍一直都在

一直都有

繼續推，共狗混入警犬裡面係事實

pish

Push

推比G7知

即係大陸城管，公安，解放軍做野，除時要香港警察被自願性執手尾，食死猫？香港警察咁撚偉大咩

推推推
Btw
自由可貴，其他嘢太平唔好買啦，星期五、日全城罷買！